ViuTV 2030~2130 偉大的Show-成為沒有力量的人們的力量！（民賤聯個班一定唔係）

要成為無力量嘅平民百姓的力量
聽落好聽，其實暗藏殺機

女主角硬係好熟口面，唔知係邊度見過咁

雖然未知講乜

Sketch 女主
同呀Rain做果套

正解：光洙條女
另外提一提另出戲有1080p

＊呢

畫畫個套

開波

連續兩套喜劇

就來料，唔好睇就棄

張道植

張社長

又係你！？

張道植去左第三世界

第二人生2

咁靚仔點會輸？

100%出席率
泛民點算好

各位手足

韓國亡國興

落後變領先

嘥咗幾多罐午餐肉

結個個應該唔係你喎

巧似有少少無聊喎

所以收視率低不過唔會睇三色台，死守viu tv

我覺得論劇情viu 買好睇嘅得德魯納同讀心術

爆粗

不孝死全家

係配音組感覺帶起返個感覺

清明

1080p

有清明，呢個post標題可以借德魯納一用

嘩屌，個仔考輸人都咁搞人

韓國啲議員真係好有地位

清明投胎轉世後嘅生活

清明同張道植

1080

HD明

點解後生左

幾得意啊反正選舉就到

香港都係架
你睇楊岳橋

我都係咁諗

清明同張道植
平行世界

咪又係狗也不如

OMDB

一開波就無得翻身

泛民議員連屌都唔屌得
地位仲高過共產黨呀，點會狗都不如

on9咩屌

好浮誇

佢痴q左線呀

好on9

好假

做多咗啦

真係多左好多

竟然work

竟然有人受

賣慘都work

連拜咁多日

如果真係跪一個星期都勁既

因為真係好痴線

諗諗下同當年高鐵苦行差唔多

岩呀
真係咩人都做到
你貼個黃色既標籤就得
唔攬炒又得
贊成23條又得
認為要保留功能組別既又得
弱智都做得
就係正常人唔得

個戲名玩食字
「偉大的」同「魏大韓」係同一個字

韓國呢啲廣告好得意

啲圖好得意

個主持係咪打電話俾男主個位

所以劇名叫偉大的show

政治真係一場show

頭先個shot李善彬有啲似孫娜恩

建議你驗眼

哭撚左

好過支那連show都唔做

其實你睇上年年尾英國大選會學到好多野
唔淨只係一場show

分手

下一個更好

條女可能唔係想講分手

衝出來同佢挷護膝個女仔，
係咪就係之後收養個個

我都覺 有呢種感覺

都已經唔係重點

李光洙表示

佢條友好假

一見姜律師就知道佢同具組長一樣都係做兵

藍絲論調

偽人

「選舉近了」

明顯啦 乜撚嘢太完美太大負擔 真係笑出嚟

你們應當悔改

轉行做司機

監獄醫生都唔錯

好兜踎

好睇
寫實

吓

檢法男女好睇到癲

I mean 淨係830時段

好想睇到泛民會墮落到咁
屌你老母拎住民主兩隻字呃飯食既建制派

兜踎緊仲要養多幾件

初次見面我愛你都OK，但唔係劇情向

其實第二人生都幾好睇，最鍾意睇佢啲溫情位

830時段韓劇好多都唔太掂，930時段韓劇好好多

開始

佢背後冇政黨養？

我估係
你估個個好似香港嗰啲保皇黨咁有人養咩

食雞

真係一齊過。

比阿婆串

溝死女喇

真係做show

太hard sell喇

的士陳

硬係覺得女主角好似唔知邊個咁

冇人識你喎
人起朵你起朵

黑警：who

好hard sell

大家唔洗記著我做過嘅事

個家姐幾靚

親生女

點解仲要帶住3件

似架妹多過韓妹

大過女留長髮靚咗啦, 以前睇佢做名不虛傳時短頭髮唔覺得佢咁靚女

女主都幾靚 唔似得第二人生冇咩靚女

李光洙女朋友

佢真係識食呀

呢份聖誕禮物認真難忘

個媽媽好靚

HD明上一世太深情
今世做咗溝女王

少睇韓國野 李光洙聽過個名
但唔識佢啲野

running man入面最高果位
經常出賣隊友

係 唔太似整容feel

真係慘 先砌過一次但要照顧4個細路

又一次中

個女仔好可愛好萌

一夜情

一次中

個男既都唔關佢事

我覺得唔係佢嘅

果兩個細嘅都唔關啦 但都係要上曬身

屌

其實除咗大家姐有機會之外，其他3個肯定唔關事
年齡都唔match

前面咪講咗啲關係囉

屌你老母咩 見到個閪婆真係睇咩都冇曬心情

借鎚仔

尹必宇

鎚仔魔尹必宇

一路疑惑緊，大家姐係咪就係當時三步一拜衝出來幫佢戴護膝個個

柒婆好撚煩

條女應該從政

咁大整蠱

其實都算忍得以一個唔鍾意細路黎講

慘

爸爸

之前miss咗
想問大家姐同其他3個有咩關係

有個咁靚嘅女
邊個溝佢實打撚到佢殘廢

但佢靚唔過呀媽喎

有其父必有其女

家姐個老母同左個大仔個老豆一齊
生左兩個細嘅 好似

都幾cute丫

係弊在失梗業

但住大屋

都幾搞笑

呀媽係靚 佢係可愛

可以係之前做國會議員買落嘅

其實係真係假都要硬食架啦, 唔食比人唱仲得了

對上一部政治題材嘅喜劇係咪民王？

所以佢反過來利用呢單野做自己既政治資本

咁大家姐即係議員個女？

應該得佢係

好難想像會跳落club舞既hd明咁樣食到女

紛紛中到最後連佢都唔係

我覺得唔係 邊有咁易中

第一眼睇家姐覺得有少少似金所炫

好似係
貝原

我感覺似具惠善/高雅拉

其實民賤聯先至係香港最識做show班

你睇武漢肺炎特登飛去日本做show你就知啦

都要有政府配合嘅
葉錦龍夠有過去啦
咪畀個海關關長無視

好想有續集

我覺得冇乜機會

why

狼狽為奸

我呸

我覺得唔係佢個女 但唔知點解收留曬佢地
最後走個政敵會話佢地唔係收養
其實係親生父女黎攻擊佢
最後拎份報告出黎 點知唔係父女

貝原紅到可以擔正
知英又返咗韓國
唔多齊腳

條友之後咪升官發財囉

道德綁架了

o靚仔你唔好咁串喎

當差簡直係垃圾

好仔唔當差

當差正垃圾！

姐夫

當差正仆街

有險可守

班細路好乖

個仔都幾樣衰

無講到DNA結果嘅

聽日

條女好煩

做到咁絕

爸爸唔好唔要我

個o靚仔睇得最通透

我可以幫手養家姐

真係好絕

多情好識做人

女主從政好過啦

有啲似白石麻衣

我養佢算

唔夠奸會比人趕走

就算真係親生女 都冇義務養埋另外個三件

同男主互補長短

其實龍鳳胎個肥仔幾得意呀

一養養四件喎

多情D西面

其實個老竇咁廢

不如培養個囡做政治人物好過啦

咁細個就識得搵自己親生老竇談判

個好識諗，大個女

想要

多情真人叫咩名

幫自己講說話啫

點養咁多個

一要要4個

唔要個大男仔得唔得

18歲

又係童星
9歲出來拍

加上真係無能力養4件

翻譯得幾好

泛民咪一鳩樣
Over my dead body

1q題都local版

我想收養大女

借問法治何處有
岳橋遙指有險守

冇得唔要贈品

政治人物最怕就係死纏難打既鬼

一定好錫佢

日日俾好野佢食

日日要佢西我面

死啦
唔知點解有預感之後劇情係大韓有惻隱之心，唔理DNA結果係點都照顧4個

100%

當初點解會搵咗魏大韓？冇睇之前

唔通又係張道植私生

咁老都有

冇人理

啱啱都有講啊

多情嘅媽媽話係魏係親生老竇

泛民左膠咪保守囉
左翼，但係反革命反暴力
左到好似heidi chu成個社會主義信徒咁都唔會去掉磚掉汽油彈

左翼革命思想由右翼本土派實踐，呢個先係香港依家最大既問題

即係真係有搞過佢阿媽
咁個阿媽而家係邊

楊岳橋vs梁天琦

你熱狗你分化！

清明個頭有啲..

hd明個頭係落club用

老尷到

臭雞

多情會唔會係姜仔個女？

真男人會頂到呢啲

清明係邊個角色？！？！？！

香港人去到死果一刻都唔會見到泛民班撚樣變成魏大韓依家呢個樣

條女：舊事重提唔係幾好喎
泛粉：考古搏乜？

好難頂

合約父女

合約制

今日開始，我就係佢爸爸

議員後生

好復古
好有逃學威龍年代feel

反客為主

好叻女喎

條女真係g

係時候到我地守護番正義女神

係霸氣嘅

大韓哥好型丫

I am your father

合約爸爸

唔講唔係親生

唔想傷害佢呱

女主激到爆計

韓國真係好興玩食雞

男二睇落好正氣喎

政治好容易催毀一個人

但係被支那外掛狗玩串晒

好慘

姓名：羅貫聰
職業：抗爭者

黃絲：要投佢呀！！！！

得萬幾蚊

點養4件

眾籌入錢咪得

咬老綜咪得

仲要有風使盡

食軟飯算啦

韓國有無，佢仲有樓囉，俾唔俾丫

骨灰

信口雌黃

咁都俾佢睇穿

原來有個mk仔男朋友

男朋友

一試就俾人試出來

試探失敗

大韓：英國
多情：97前香港人
細佬妹：97後香港孩子

硬係覺得之後會俾人公報出來

實比人發現份合約啦

經濟獨立畢業都未必做到

囡囡

大家姐已經有男朋友

硬係要埋呢啲自殺線

大家姐好醒
某程度上都幾似大韓

可塑之才
咁細個已經食住大韓上

嘩

呢個icon fit晒佢隻落club舞

好痛

手勢

屌，咁樣樣做

HD 明

啲魚好慘

今次仆街啦

啲細路好剋人爭

個淨係打機個細路都幾唔討好

好想打9啲細路

你講中了

多情搵定後路

個阿卓正煩膠

扮打掃

個魚缸就爆啦

反叛期係咁

嘩 正喎

running man
btw 下集佢又上running man

暫時我覺得幾好睇喎 起碼有得笑下

大家記住be water

佢同姜漢娜可以做長駐嘉賓了

我都覺好睇過上一套

姜漢娜真係成日上

其實笑唔出
一路睇一路諗起香港人唔係信晒民建聯就係信晒泛民特別係民主黨班仆街
我真係笑唔出

好諷刺

冇人討論嘅

下 原來過咗幾年

真係多情送護膝

冇心情掛

大家平安返到來未丫

tvb個post都推咗上黎

邊個po

我見唔到

那些我愛過的人

我block咗帶棗兒

咁快有得上電視

即係個時已經當佢係老豆
但而家多情應該未知DNA結果？

好似唔知

應該得主角同個助手知

之後應該會爆曬出來

其實多情唔似中學生

肥仔好煩

得多情得天下

試食成隻餃子
香港得1/4隻

扮大支嘢

酒粒妹

多情制服好正

佢真係好仆街

有市民睇住先至肯買玩具

就破產

五千幾蚊

分60期

畢業都未供完

點解肥仔咁鍾意周街走

啱啱netflix先上幽遊白書

佢真人18，19歲，其實差唔多

係咪冇撞到專登扮一扮野

上位

詐死

碰瓷

死仔，咁大賭注

屌你插水

紅牌

魏大韓真係好仆街喺度扮死

用條命去駁

睇佢忍得幾耐

碰瓷
巴士司機：我有車cam架，你賠返整車費俾我呀

扮醒都得

扮醒

成功過關

鄺仔612

插水

真係好撚正

大韓個心口都幾脹卜卜。

禮義廉

學生妹fans

屌，禮義廉

呀助手做乜咁唔like

屈助理請

真係孤寒

咁咪即係跟班

最低工資

呀婆講野好正

餵食

咁快見到親生老豆

多情真係正

但iu屌打

光洙女朋友

講兩句氹吓個女都唔識，大韓真係好蠢丫

同居

啲細路好cute

瀨左popo

個樣麻麻地但身形屈晒機

失禮

瞓著咗

揀去搵個女就啱啦

出少句聲啦

肥仔你出少句聲當幫忙啦

打9個死肥仔啦

好想一巴煎死個肥仔

D細路好搞笑

之前睇sketch 明明唔算靚 但又覺得好順眼

肥仔偉績，爆魚缸，俾巴士撞，搞到松依唔想返學

編審

幾靚喎

太瘦

我覺得幾似RV seulgi

唔壞得咁熟口面

長頭髮靚啲

肥仔真係好任性

我細個都幾中意騎

見到樣 真係老豆

可能唔太鍾意佢整得明顯

原來唔係

真係好cute

好溫馨

咁想上電視

垃圾上司

小心又炒車

代駕？

屌佢死柒婆，我想打爆部電視

多情

松依

松依會唔會太乖

體驗學習

屌，臭雞

歷史一刻早已將舊伴侶轉送別人

真係好雞格

原來已經唔係

唔帶套怪得邊個

多情molamola

冇睇前面 多情扑左？

原來女主播最近上過running man

如果係兩條線就仆街啦

我覺得唔會
btw多情高二即係16-17歲就扑野

我覺得中喎，反正佢阿媽都係咁，個女都應該係，同埋大韓呢排講緊女性呢啲，所以我覺得中

劇中電視節目個辯體又幾有趣
係保守國家墮胎同性戀呢啲議題的確幾敏感
愛爾蘭都係去到2017年先有第一位同性戀首相2018年先墮胎合法化

香港都係咁啦
不嬲都係平時講到好包容LGBT
但一到投票就反對架啦

香港啲女學生都係差不多架啦

你識個啲係咁啫

男人有風度真係好重要，但而家香港啲真係好少，可能只係我識個啲啫

安心事件咁

假到

講到咁口響

都係一半一半

嘩 四角戀？

中招了

結果都係韓劇式炒埋一碟

真係有咗

個mk仔一定要負責

依種模式成日見

回力鏢

養第5件

做人牙公

嘩好耐冇見hyuk咁 依家主力做演員？

似乎係偶像嚟㗎喎

落仔>你唔負責>嬲
唔落仔>生果個係你咩？你點養個b?>又嬲

點答都死
@girlfriendwestface 十萬個激嬲女友的理由

多情BB

肥仔做乜鳩

應該係因為條仔係偶像所以唔可以公開

令佢更加矛盾

出招分化啦

魚蛋論

又出賣年輕人

偶像就唔會咁揚食大排擋啦
應該係練習生

示威嗰班又話租屋住，咁起公屋樓價跌關佢地咩事？

可能租人哋間屋住

自己又有層樓出租呢

香港都有啲人係咁㗎

到塊地升值 個阿叔呢啲街市佬應該會連生意都無得做

條仔係咪on9成咁

原來又係私利

原來係俾人威脅

又係一個人渣

住係深水埗劏房班藍絲一樣

大台
搞掂大台就搞掂群眾運動

exactly
短視

成班既得利益者

逐點反駁

其實一般制定房屋政策

正常同區係應該要有齊公屋 私樓 居屋

阿姐想點

租廉租屋班人根本同買到樓嗰班唔會重疊

又pubg

後面間屋

會唔會有人唔識打機到咁

比人偷影到lu

律師係咪特登咁大反應，想同人熟絡啲？

中產精英家庭既仔女係咁
你係度諗緊買邊隻game既時候
人地兩姐妹背緊harry potter英文小說版某一頁有邊幾個vocab
你睇緊99台粵配韓劇
佢地就睇緊netflix/prime/hbo既網劇
你怨緊暑期功課好多既時候
佢地就去歐洲遊學

唔好係到講依啲傻閪廢話就覺得自己特別高尚啦
僚女講後面間屋就係個網吧到望後面
依啲係on9而唔係精英因為未打過機所以唔識
以為講依啲野自己就做到所謂中產精英咩阿哥 係咪想笑死人

你嘅存在本身就係錯

多情會唔會真係墮胎

我估唔會

咁後面咪會多一個B嘅角色囉

仲下次

死仔真係夠膽死喎

可唔可以打死個死仔

落仔算啦

應該會墮，跟手散埋

世伯
外父
阿爸

墮啦
預告出咗

我講緊成日玩電話嗰個

sor get錯

姜仔又謀住女主，多情又有左
死仔大韓又唔生性，腹背受敵啦

嗰個真係死仔來

我覺得唔墜跟住湊多個

個練習生出道後一定飛多情啦
依D idol點會認真
btw 咁容易可以食女，一定唔係三大公司
出道後紅唔紅到都成問題

唔一定個個都係咁嘅

會唔會咁多人丫

dom都唔戴就抵死啦

咁先係偉大的show嘛

未成年懷孕，大韓唔使選都似

搞分化

咪即係搞分化

:離間計
:咁咪即係分化

但事實都唔係真女

但全世界都當係，到時斷關係又死，唔斷又死

尚書大人真機靈

風吹邊邊就去邊邊

大韓幾識搞政治

諗起千王之王嘅星爺

wtf 11週

嘩屌，11週啦，睇怕都生硬

三個月，仲要7個月生生得

要爆啦

其實剩係睇佢玩政治d劇情幾正

去死啦唔帶套

點理性。。。

死仔

臭雞多情

條仔唔帶套都要死

邊忽臭

得一個咁專一都臭

對號入座好似幾過癮喎

第一日上連登？女人=雞

隻揪

吓 咁你衰過啲狗喎

呢個人抵打

咁認真做咩

你竟然避開

屌 以為大韓好抽得

嘢可以亂食但說話真係唔可以亂講囉

咁齊心嘅

痴線講下劇情啲人係臭雞都要比p牌批鬥

墜又死唔墜又死

其實個mk仔都唔係咁衰

你條撚屌當初又唔帶套

起碼肯負責任先啦

睇怕都好難拆，點拆好

唔戴套已經係衰

咁岩唔記得戴呀 一次姐 唔會咁易中嘅
最多唔射係入邊啦

但食個未成年就真係仆街

就係因為生命可貴先唔應該生佢出嚟受苦

諗起hktv套劇

對住多情，好難唔中出

係韓國未成年都其實條女都好似18，9歲

帶套中出差唔多啫

劇情入面來講

我知，18，9歲係韓國好似仲未成年？

張道植狗仔隊實出事

gg 有人偷拍

真係落?

唔係18

又比人發現

大韓終於問我講嗰句

又要話埋人地

魏大韓當年都冇戴

落左？無落？

冇落

no

實冇落啦

應該無落

韓國 19
日本20

係18，條仔20，多情話條仔大佢2年

睇嚟之後會出來反擊姜仔個邊

17同19

呢啲邊有得相提並論

真係無落

你老豆個時係成年㗎

20係虛歲

實質19

咩叫虛數？

姐係初7人日加一歲啲fd？

計埋係個肚個年呱

韓國人有分虛齡同實齡
虛齡係實齡＋1

大叔1個養6個

如果養得起就問題唔大嘅
最重要係養唔起姐 唉

唔知是福定禍

即係你一出世就一歲啦

等大叔做番國會議員就農得起啦

女主都縮

養

柳暗花明又一村

呢件事要拆得到先有機會

條仔又真係衰唔晒喎

有錢仔，咁就唔同講法

屌你原來有錢仔嚟
problem solved

攞合約出黎

屌 你班友

大韓唔掂喎 人情味呢

有啲悶

送個仔去加拿大畀外父外母養就得啦

你代入佢嗰刻嘅立場參考，其實好正常

其實老實講有冇個BB佢都未必做得成偶像嘅

有句說話叫馬死落地行

做唔成偶像咪去打其他工囉

屌 心靈相通到呢

關你鬼事咩多情，咩你毁左佢前途丫

代入唔到 我同佢完全係兩種人

未fc

逼佢落

下集好似就拆

劇集始終係劇集

現實中好多人搞大左個肚未必有佢兩個咁深感情㗎

好多當下生咗出嚟夾硬結婚

最後可能都係離婚

開炸雞店

That's ture

佢兩個喺地獄朝鮮好難養仔，疊埋心水去加拿大好過。

真，屌係你粒精蟲賤格注入左人地粒卵子到阿

大韓由經濟、為多情同條仔前途著想、生活上的麻煩，一大堆考慮都係講緊落仔最好。

係理性 VS 感性的決定

男主都係個仆街

嘩，松依真係乖到無得頂

你咁叻你自己煮

老娘唔係君子

送畀爺爺奶奶養咪得囉

政府食屎啦

又跪

廢青

駁唔到佢就玩人身攻擊

廢老藍屎係咁上下

師奶點夠韓仔來

fact checked

大韓段演講係幾感人嘅

逼人落仔

大韓啲手段都幾辣

咁講真，有幾多人可以送到仔女入國際學校丫

到時人地玩踢爆
大韓就會好多謝佢地唔落個仔

唔太鐘意咁嘅角色設定，不過現實一定係咁

未接job就久債

所以抵要養多件呢

真係講得唔錯，識用人例子攻擊番佢
仲可以講樓價咁貴，孟母都冇錢交租

但要養多件

冇錯，去到果d位都是一將功成萬骨枯，就算開始手段唔辣都會變辣

其實BB個爸爸如果可以毀約去打工

就可以幫補吓

大韓舊菜

當面比人拒絕

啲老豆老母真係一廂情願

個仔話係朋友

個老母話爭結婚啫

全世界都知啦今次

姜律師

要fc啊

豬隊友

咁早出牌 真係唔識玩政治

張道值

佢講得啱
我覺得姜律師個格唔啱做政治

好正氣希望後面唔會黑化

死得

Fake news

因為太好人

食屎啦你

政治真係好難，你想peace唔搞事，但係人地一定會搞9你

至多咪做國民爺爺

可能會因為女主⋯⋯

網絡嘅留言真係刻薄

韓國做議員有幾錢
有無香港咁多

其實坎唔坎坷點到你啲外人嚟講

上得多連登就知啦

喺連登大把惡毒過套劇啲留言都有

前幾日講國會議員好把炮

咁當初又玩中出

人工唔係重點，個職位帶來嘅係你估唔到的

隔離地產仔個post啲留言仲難睇過套劇

利申 日日追劇

多情bb

所以我無論上網定係現實都儘量講嘢唔好咁刻薄

陰公豬

喺亞洲又有邊個國家嘅性教育夠掂啊?

認真
佢生左出黎既話
邊有錢養咁多人
一個仲做緊練習生
一個仲寄人籬下再拖3個細佬妹
佢地兩個同個bb都會無曬前途

冇錯香港一樣

今次我支持大韓
生落黎害既唔只係父母，個細路先慘
咁既環境成長會害佢一世，真係無謂任性堅持

講個笑話：華人社會講性教育

成班八婆

關愛座
咁撚仆街嘅

通常係華人社會都好極端,一係超守舊,一係極開放

最撚憎欺淩人

仆街啦，多情

喂

四眼雞

條仔算係咁,起碼肯負起責任,冇中出即飛

即係點

宜家唔使佢賠錢

我覺得唔太關教育事
畢竟網絡咁發達

要賠但係慢慢嚟

你覺得喺網路上面嗰啲會係真嘅"教育"咩?

大叔1個養7個

又話拆嘅，咁搞法點拆丫

呢套劇係認真時認真 仲令人會有反思
中間用d搞笑劇情緩衝下
覺得值得追下

所以一定要做到議員
做的士佬點養

唔係真係生落黎咁爆呀
Cls 真係好任性，個細路先慘

現代社會好少人唔知避孕
純粹係做唔做

其實每個case都係獨立嘅

真係唔關教育事
每個民族/國家都有佢地既習俗同文化
而韓國正正就係有佢獨特既性文化
韓國男人叫雞戴唔戴套我唔知
但係佢地情侶之間扑野個文化就係唔會戴套，成件事就好似西方人爆武漢肺炎都唔戴口罩咁
仲要傾向係女方食避孕藥去達到避孕效果
韓國雖然係個幾保守既國家，但亦都有好多三級片出產

對於一個泛民主派35+就好民主既民族的確要睇下
不過呢個民族一向娛樂優先，睇完笑完就算
會反省唔會40年來一直被代表
雖然sir david wilson撐警好仆街，但佢批評香港人係批評得岩

好有火

我地會攬炒

先發制人

有冇人睇到有啲想喊

有

一半真情流露
一半show

呢集

真爸爸出現？！

演技同楊岳橋不相上下

就算知都幾感動，證明大韓真係幾talk得

有時講真嘢先係會令人覺得最為感動

我反而覺得假爸爸仲易拆
咪話見人咁慘就收留佢，唔想佢重蹈覆轍自己不孝子條路

感動

但又呃左咁多人，同一定被人話係做show

個真老豆都唔理佢哋
大韓肯收留佢哋都算係咁啦

仲以為姜議員係老狐狸
點知俾人撚返轉頭

喊左

松依醒到爆炸

以魏大韓能力，真係會霉成四年？

同個細佬完全相反

天將降大任於斯人也

咁啱有咁多機會俾佢上位啫

又醒又可愛

條smart phone仔幾時轉性

嘩 溝女

原來咁感動嘅嘢係有後著嘅

死肥仔令人想煎佢兩巴。

屌 原來係威脅

真 個真老豆都唔理佢
宜家有咩資格出黎認番佢地
唔通會照顧到佢地咩

因為淨係掛住食

想問好耐
以佢形象同之前政績，點解會因為不孝子單野就連任唔到

肥仔搞開事

應該係嗰陣冇嘢可以令佢反彈成而家咁

咪係囉
我覺得收養冇血緣關係嘅細路仲偉大喎

有時一個人成功要集合天時地利人和

永續合約

陳雲嘅永續基本法

佢3步1拜果到係儲落左啲分嘅
如果唔係 依4年佢直頭樣樣野都趕絕

經常搗蛋，講野又串串貢。

所以仲易拆過今次懷孕
但合約單野俾人發現就玩完

3步1拜都追到險輸咋
下次佢醒醒定定一定贏

屍殺半島is coming

肥仔至少個樣得意
成日玩電話條死仔真係好嬲打

有性趣想睇

未來女婿

比我都會選多情唔出道, 20歲都未夠要轉行好易, 但無咗多情好難再搵番依類咁好既女仔

屌，女主插中左

個老豆其實都幾似大傻

合約俾人發現就真係 已完

係

個妹死咗

阿雞咁樣 你估屌人老母唔洗付出代價

女主無諗住同你爭丫

我中意大韓哥

why not both

個同事係幾靚嘅 但咁撚八婆真係不了

屋企見嗰個係鬼？

韓仔好型

佢係我睇過入邊咁多個韓國男明星嚟講數一數二靚仔

多情你返學會俾人欺凌咖

即刻俾人打面

屌，校長咁樣來玩嘢

其實啲家長唔係問題,啲學生先係

校長比佢感動左

佢同過劉亦菲一齊喎

太大聲震親個b？

百分百畀人杯啦

咁你都比人中出搞大肚lu

屌，佢知人口面不知心，家下唔係就得

啲女人真係麻煩

個同學浸臭閪味

呢個高敏智係專業風向撚黎

應該係幻象

每間中學都梗有一兩個八婆

其實好正常

女校應該唔止一兩個

鏡頭前既大韓真係好撚型棍
鏡頭後好奸

呢個女人正一茶煲

女校冇男仔可能會好啲

做人冇公關 食屎架啦
似得香港果班個個都係賤種生滋雜種狗 食屎大架咩

五五開

香港果班係連演都無機會演
大家既眼睛係呢幾年雪亮左咁多
一睇就知邊個係鬼

屌 原來有佢係度搞搞震

姜議員出手

上一套嘢做完衰人,而家又做過

屌，原來使橫手，係後面搞尻人

我都想有樣學樣啊

成班八婆·

天生惡人相
唔知今輯使唔使死呢

又要俾人打針

PR公司BBcondom

仆街，呢招絶，要多情係學校受罪

Babykingdom專業抹黑

政治劇冇可能死啦

呢出唔會掛 感覺呢出冇咁dark

其實真係幾close

好似有無韓國連登幫手

黑社會

啲家長又係戇鳩嘅,人哋講兩句就信,話乜啲人有樣學樣,咁但係又唔講嗰啲人嘅八婆格又係點樣學嘅

[url][url][url][url][url]原來行樓梯係伏線[/url][/url][/url][/url][/url]

有冇咁大影響力

人就係咁黑暗 冇計

天下藍絲一樣on9

屌 sorry for自膠

請君入甕

好鬼似東方同HK01底下的留言喺度附和或者惡意抹黑

利用其他人嘅人性嚟攻擊佢

好多人覺得自己夠歲數可以生BB就覺得自己係大人
其實個智商同BB差唔多

以為幫佢入返男團出道
原來係借橋宣傳就算

心智年齡=/=實質年齡

借機炒作對嗰啲公司最有利吖嘛

有女有細路仲點做偶像？

唔洗賠算啦
同埋男團女fans無可能接受到

幫港出聲+bbcondom
match

最強PR，多情

如果比佢入番男團
理論上黎講就唔叫違約金

2姐妹都係
2兄弟好趕客

肥仔同宅仔真係無咩用

無人會留意政績架
你睇時事台post立法會投票紀錄果班人全部被熱狗被分化撚被五毛你就知啦

依個真
香港好多人都係睇noise睇政黨

agger
眼見有啲人靠個明星效應入去就真係

就好似trump咁咋嘛
咪又係全天候所有媒體抹黑佢
已經唔止係睇noise睇政黨
而係睇媒體立場左定右
就好似立場蘋果咁，日日都係度放負
又post澳門人在英國啲五毛文架

何桂藍
屌佢老味想做抗爭者去勇武抗爭囉，做乜選立啲會議員姐
仲要講明唔攬炒
屌喇星十萬一個月咁樣俾佢lam就死得

都係嗰句
人哋美國總統大選係睇選舉人票而唔係選民票

眼見有心人就冇知名度
呢啲咁嘅人就咁高知名度好似入硬咁樣
痴撚線

我知
只係覺得現況對一個肯找數既總統唔公道姐

因為無錢吖嘛
你有立場蘋果日煲夜煲你都可以入硬咁濟架

我寧願投OMDB
不過投唔到新東

睇完wiki
原來秀賢個妹真係死咗
秀賢自己ff幻象

其實含唔落真係唔洗含

又到左多情表演嘅時候啦

新東表示頭都大

快速攤牌

真係一齊過

好老套

前一集話死左10年麻

阿妹就咁去左

難怪冇同大韓一齊，雖然唔係大韓嘅錯

所以佢唔想拍拖

其實有個bug
神話05年冇出碟

大韓表示唔知自己做錯乜

帶風向

del po

咁唔打開返秀賢呢個心結好難一齊喎

之後佢應該會知，所以最後應該會一齊
大韓唔知都正常嘅，其實佢地都唔算係一齊左，冇必要分享啲悲傷俾人

keyboard fighter

TBB廣告商

仲食雞

套野好正

正

下次啦

又食檸檬

學校有得打機

有冇人覺得佢有啲似腎結石

好波！！！

筆插

係學校集結其他受害學生

兜野對落佢條鳩到
係咪載允黎

應該係啦，今次係同載允媽媽的終極一戰

呢套野愈睇愈好睇

家暴

即刻做show

著啦著啦

我冇話我講錯呀
我話你個仔做錯咋嘛

爆了

大丈夫難屈難申

同房個病人會唔會傳開去

#能

而家先走出嚟

點解要搵埋佢老豆黎
叫佢收皮咪算

啲細路蠢到

擺明想屈錢

佢老豆成個海天堂鬍鬚佬咁

佢老豆真係幾樣衰 阿卓似足佢
多情唔似佢

阿卓平時串串貢，對住阿爸無聲出。

睇到嬲, 明明個pk老豆掉低佢地走咗佢
都仲可以一見返面就狗衝埋去叫老豆

多情個轉數似大韓嘅其實
不過又唔係親生

細路唔係好識呀ma 冇計

可能媽媽都係？

機心重到

成班細路都係賤人黎

個肥仔真係搞屎棍

又一個食軟飯

蠢到

肥仔仲叫俾pk老豆一齊住

咁倒不如畀多情條仔入嚟住好過

睇到燥

多情應該同大韓傾下

佢個樣似陳同佳

全家同魏大韓上世係咪有仇
係咁黐飲黐食

覺得太道德綁架，睇唔落去
大韓冇必要俾佢喺度住囉其實

啱呀
起碼個仔有承擔

勁似

咁阿卓又冇咁惡形惡相嘅

差粒墨

覺得有人偷拍佢地

借錢

仆街，來老笠

真係好厚面皮

大韓本身都冇咩錢

千祈唔好借呀
劉備借荊州一借冇回頭

屌真係好撚似

咁痴線嘅。。。嗰老豆

因為多情老豆唔係佢

點會借提款卡俾人?

屌 呢套乜嚟
全家三唔識七呃飲呃食
我可憐個不孝子了

多情真老竇究竟係邊個

點會俾張卡佢用㗎

大叔點搵咁多錢

應該冇乜錢係入面 有簡過嘅

都估到個老豆咩料

低限額 應該係信用卡

咪係，睇唔出佢咁蠢喎

啲細路好蠢

debit card？

特別係個肥仔

係衰人就唔撚好理佢啦

個妹只係幻覺

屌 個陌生人有床訓
屋內就要訓書房梳化

呢個時間搵上門

係咪雙重人格

最後可能流產

所以大韓係咪真係咁蠢

阿嬸比人影到證據要收皮了

抵鳩死

應該之後講

但啲細路要老豆但唔知老豆咁廢

準備定下個post

ViuTV 2030~2130 偉大的Show-成為沒有力量的人們的力量！（民賤聯個班一定唔係）2

cow死女啦

但條女唔受

大韓果然係大韓

就因為以前當差先咁

鵲巢鳩佔

樓上

開拖

踩場

三個都扯唔住

媽媽真勇武

大韓無辜被咬

通常兩個人打交一個人勸交
勸交嗰個傷得最重

baby kingdom > baby discuss

拎大韓d錢亂咁fing

啲垃圾父母係咁 咩學校有冇教你姐
要你教果時你唔見左人 有咩資格講野

多情好女仔

要入到唔代表真係入到 咁興奮做咩

韓國總統好少有好下場

你咁講我諗起朴槿惠

姜律師你唔好咁傻
你真係咁執意追秀賢嘅話同具組長有咩分別

每套劇都總有個陪跑靚仔

條仔都算係咁
冇中出即飛

引蛇出洞

個老豆廢到喊

真係樣衰

7到

笑死

好廢

cls

呢啲咪fd囉

老豆

媽！好柒呀

大韓淡定有錢剩